33歲澳洲索模Miranda爆26歲未婚夫好傳統 性行為要等結婚春宵夜

擁有天使臉孔、魔鬼身材嘅33歲澳洲索模Miranda Kerr，同26歲Snapchat老闆Evan Spiegel訂婚7個月，唔少人都葡萄Evan咁有福氣抱得美人歸。不過Miranda最近喺訪問中唔覺意爆未婚夫係個好傳統嘅人，兩人等待到新婚之夜先上床。

Miranda接受英國《The Times》男記者Richard Godwin訪問，長期擔心對方出軌 祖藍爆同亞男相處之道係…兩人大談生育問題。Richard表示自己唔打算再生BB，Miranda即刻追問：「咁你用乜嘢避孕方法？你中途掹出嚟？」男記者就俾Miranda咁大膽嘅提問嚇親，回答話用避孕藥。

Miranda就爆自己冇食緊避孕藥，同埋未嘗試再造人仔。之後Miranda就爆：「我哋要得結咗婚先，我伴侶係好傳統。」男記者追問Miranda解釋吓伴侶點傳統，Miranda就尷尬咁話:「我哋唔可以.....我意思係我哋....仲等緊。」記者話Miranda講到呢個位睇落有啲失落。記者回應對佢呢個剖白感到驚訝，Miranda就爆笑。

26歲 snatchat 老細 真識食

有得食都唔食，仲唔係掩飾自己係gay

ON9仔有得食都唔食
比著係連登仔實晚晚屌

好屌唔屌屌個失婚婦人

Snapchat老闆都要屌n手西呀
連登仔憑咩要屌處女

呢條女咁正 話知佢幾多手

點解編野有祖藍同亞男既

講到自己有得屌咁

樓主係若有若無

唔撚係呀
咁都唔屌左先

點忍

夏薩特

我唔識欣賞條女個樣

Miranda接受英國《The Times》男記者Richard Godwin訪問，長期擔心對方出軌 祖藍爆同亞男相處之道係…兩人大談生育問題。Richard表示自己唔打算再生BB，Miranda即刻追問：「咁你用乜嘢避孕方法？你中途掹出嚟？」男記者就俾Miranda咁大膽嘅提問嚇親，回答話用避孕藥。
有問題喎。。

咁唔滿意咪出軌偷食玩群p囉
賤女人

miranda都比箭仔屌到鬆晒啦

+1

仔都生埋

無知一問，Hazard張圖做咩？

N手西比有錢毒撚埋單

sc老細都要著人舊鞋

塊面打橫生

好似JB都話過條女好好屌

祖藍爆同亞男相處之道係…兩人大談生育問題

x2

成日j佢天鵝牌個廣告，索到……手長腳長皮膚又正

佢都有屌過 ？

Cls

條女最勁就係做公關幫自己宣傳

這麼醜的妞.jpg

對腳真係好撚正

連登仔好接受現實

JB有咩女未屌過

Orlando 頂綠帽

所以箭佬先同JB係餐廳打交

真係傳統既就唔好娶佢啦

33歲

振夫綱都除唔走頂帽

呢個正好多